{"Naturfag" : {
    "1" :{
        "Question" : "Hvilken form for karbohydrat er glukose?",
        "option1" : "Monosakkarid",
        "option2" : "Polysakkarid",
        "option3" : "Fiber",
        "option4" : "Disakkarid",
        "answer" : "Monosakkarid"
    },
    "2" :{
        "Question" : "Hvilke av disse stoffene er proteiner?",
        "option1" : "Insulin",
        "option2" : "Enzymer",
        "option3" : "Glykogen",
        "option4" : "Stivelse",
        "answer" : "Insulin"
    },
    "3" :{
        "Question" : "Hvilken målenhet bruker vi for energi?",
        "option1" : "kWh",
        "option2" : "m/s",
        "option3" : "W",
        "option4" : "N",
        "answer" : "kWh"
    },
    "4" :{
        "Question" : "Hva slags spekter gir sollyset?",
        "option1" : "Sammenhengende spekter",
        "option2" : "Emisjonsspekter",
        "option3" : "Absorpssjonsspekter",
        "option4" : "Arominaspekter",
        "answer" : "Absorpssjonsspekter"
    },
    "5" :{
        "Question" : "Grunnstoffet kalsium (Ca) har 20 protoner i kjernen. Antall elektroner i et kalsiumiumion, Ca2+, må da være:",
        "option1" : "16",
        "option2" : "18",
        "option3" : "20",
        "option4" : "22",
        "answer" : "18"
    }
},"Geografi" : {
    "1" :{
        "Question" : "Hvilket kontinent ligger høyest?",
        "option1" : "Europa",
        "option2" : "Nord-Amerika",
        "option3" : "Afrika",
        "option4" : "Antarktika",
        "answer" : "Antarktika"
    },
    "2" :{
        "Question" : "Hvilket kontinent er det største?",
        "option1" : "Asia",
        "option2" : "Sør-Amerika",
        "option3" : "Oseania",
        "option4" : "Europa",
        "answer" : "Asia"
    },
    "3" :{
        "Question" : "Hva heter hovedstaden i Nederland?",
        "option1" : "Utrecht",
        "option2" : "Eindhoven",
        "option3" : "Amsterdam",
        "option4" : "Rotterdam",
        "answer" : "Amsterdam"
    }
    ,
    "4" :{
        "Question" : "Hvilke farger har det franske flagget?",
        "option1" : "Rødt, hvitt og blått",
        "option2" : "Gult, blått og hvitt",
        "option3" : "Rødt, hvitt og gult",
        "option4" : "Rødt og hvitt",
        "answer" : "Rødt, hvitt og blått"
    }
    ,
    "5" :{
        "Question" : "Hva er navnet på det største havet?",
        "option1" : "Rødehavet",
        "option2" : "Middelhavet",
        "option3" : "Atlanterhavet",
        "option4" : "Stillehavet",
        "answer" : "Stillehavet"
    }
}, "Gym" : {
    "1" :{
        "Question" : "Styrketrening er:",
        "option1" : "Bra for kroppsholdning",
        "option2" : "å gå rolige turer",
        "option3" : "det samme som bodybuilding",
        "option4" : "å stå i utforstilling",
        "answer" : "Bra for kroppsholdning"
    },
    "2" :{
        "Question" : "Hva er viktig for at muskelfibrene skal bli større?",
        "option1" : "At du trener oftere enn før",
        "option2" : "At du trener tungt",
        "option3" : "At du øker belastningen",
        "option4" : "At du utvikler nervefibrene",
        "answer" : "At du øker belastningen"
    },
    "3" :{
        "Question" : "Hvordan lage en god øktplan?",
        "option1" : "Sette av god tid til uttøyning etter harde økter",
        "option2" : "Planlegge trening av spenst før trening av styrke",
        "option3" : "Planlegge trening av spenst etter trening av styrke",
        "option4" : "Aldri trene",
        "answer" : "Planlegge trening av spenst før trening av styrke"
    },
    "4" :{
        "Question" : "Hvilken idrett går man på langrenn?",
        "option1" : "Ski",
        "option2" : "Fotball",
        "option3" : "Håndball",
        "option4" : "Svømming",
        "answer" : "Ski"
    },
    "5" :{
        "Question" : "Hvem står i mål?",
        "option1" : "Keeper",
        "option2" : "Angrep",
        "option3" : "Forsvar",
        "option4" : "Midtbane",
        "answer" : "frispark"
    }
}, "Religion" : {
    "1" :{
        "Question" : "Hva er de to største retningene innenfor islam?",
        "option1" : "Sunni og Niva",
        "option2" : "Shia og Andrna",
        "option3" : "Niva og Andrna",
        "option4" : "Sunni og Shia",
        "answer" : "Sunni og Shia"
    },
    "2" :{
        "Question" : "Hvilken religion hadde Jesus?",
        "option1" : "Jødisk",
        "option2" : "Kristen",
        "option3" : "Buddhist",
        "option4" : "Ingen",
        "answer" : "Jødisk"
    },
    "3" :{
        "Question" : "Hva heter islams helligste by?",
        "option1" : "Aleppo",
        "option2" : "Jerusalem",
        "option3" : "Mokka",
        "option4" : "Mekka",
        "answer" : "Mekka"
    },
    "4" :{
        "Question" : "Hva kaller vi jødenes hellige skrifter?",
        "option1" : "Ormulum",
        "option2" : "Tora",
        "option3" : "Dasam Granth",
        "option4" : "Enuma Elish",
        "answer" : "Tora"
    },
    "5" :{
        "Question" : "Hva heter verdens eldste religion som fortsatt eksisterer?",
        "option1" : "Buddhismen",
        "option2" : "Kristendommen",
        "option3" : "Hinduismen",
        "option4" : "Islamismen",
        "answer" : "Hinduismen"
    }
}, "Spansk" : {
        "1" :{
            "Question" : "Se llama Karina y ___ 22 años",
            "option1" : "está",
            "option2" : "es",
            "option3" : "tiene",
            "option4" : "hay",
            "answer" : "tiene"
        },
        "2" :{
            "Question" : "__ estudiar para los exámenes",
            "option1" : "Pienso",
            "option2" : "Vamos a",
            "option3" : "Fuimos a",
            "option4" : "Voy a",
            "answer" : "Vamos a"
        },
        "3" :{
            "Question" : "Line consiguió trabajo cuando aún no ___ sus estudios",
            "option1" : "terminó",
            "option2" : "terminaba",
            "option3" : "ha terminado",
            "option4" : "había terminado",
            "answer" : "había terminado"
        },
        "4" :{
            "Question" : "A mis padres no ___ nada el cambio climático",
            "option1" : "le preocupan",
            "option2" : "les preocupa",
            "option3" : "les encantan",
            "option4" : "se preocupan",
            "answer" : "les preocupa"
        },
        "5" :{
            "Question" : "Si les interesa a ustedes este libro, ___",
            "option1" : "no lo lleven",
            "option2" : "puede llevarlo",
            "option3" : "llévenselo",
            "option4" : "pueden llevarlos",
            "answer" : "llévenselo"
        }
    
}, "Historie" : {
    "1" :{
        "Question" : "Når endte den kalde krigen?",
        "option1" : "1988",
        "option2" : "1987",
        "option3" : "1989",
        "option4" : "1990",
        "answer" : "1989"
    },
    "2" :{
        "Question" : "I hvilken by ble Franz Ferdinand skutt?",
        "option1" : "Sarajevo",
        "option2" : "Budapest",
        "option3" : "Poznan",
        "option4" : "Stalingrad",
        "answer" : "Sarajevo"
    },
    "3" :{
        "Question" : "Hva var slagordet under Den franske revolusjon?",
        "option1" : "Alle for en",
        "option2" : "Napoleon må dø",
        "option3" : "Hold sammen, uansett hva",
        "option4" : "Frihet, likhet og brorskap",
        "answer" : "Frihet, likhet og brorskap"
    },
    "4" :{
        "Question" : "Hvilket å ble berlinmuren bygd?",
        "option1" : "1960",
        "option2" : "1955",
        "option3" : "1964",
        "option4" : "1961",
        "answer" : "1961"
    },
    "5" :{
        "Question" : "Når var detstore børskrakket på Wall Street?",
        "option1" : "1929",
        "option2" : "1909",
        "option3" : "1978",
        "option4" : "1999",
        "answer" : "1929"
    }
}
}